警犬屬性相剋表

勇武剋便衣
full gear 狗剋勇武
街坊剋full gear 狗

以後識玩了

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場